USB裝WIN10問題

岩岩買左部新電腦，整左個usb諗住裝win10落去
去左bios set好左boot option #1係隻usb，save完 exit之後，部腦去到呢個畫面就死左係度

個圓圈轉都兩個圈就停左係度

然後我用同一隻手指插落部舊機都，佢又可以load到入去洗腦個畫面度

請問咁多位巴打知唔知發生咩事
如果開錯台，有怪莫怪，對唔住

插機後面usb 2.0頭試試

岩岩試左了，佢都係唔係

搵另一個iso裝過啦

一係甩咗其他hhd/ssd再boot 睇下入唔入到裝機畫面
得就先裝ssd再boot
Boot到就裝咗window先。
最後再插其他hdd 上去

試下入bios disable secure boot或者用uefi boot隻usb

重新寫過window boot
或換第隻usb

等我試下用uefi整過隻usb先，我一開始係用Microsoft 官方果個黎整
Thank you曬巴打

我部腦e加淨係裝左一隻ssd咋，btw 多謝巴打

睇錯左uefi做rufus

試下唔用mico個app去寫usb,
Rufus 試下
再唔得你講老母板/老母板設定出嚟 應該多人答到

咩牌子手指？

光復香港有planC

重新整過USB 安裝ISO

一隻係sandisk,一隻kingston

補充番d bios既setting，換手指又試過，轉rufus又試過，都係唔得
用rufus直頭出左呢個畫面

boot mode select 試下轉legacy only, 唔好用uefi+legacy
再睇睇boot option有冇得用legacy usb boot

可以問定埋點消右下啟動win提示

唔知有冇記錯
有啲oem機係會強制UEFI用Secure Boot
所以有機會要熄咗佢行翻Legacy (我部thinkpad x250就係咁 唔係裝唔到oem win8 以外嘅os)
btw 用Legacy boot/MBR裝機係一個TradeOff 嚟

我有disable到個secure boot呀，但都係唔得，情況都係一樣

btw,琴晚太眼訓，唔記得留番個老母板型號，我係用緊 MAG Z390 TOMAHAWK

update bios 試一試??
見你bios 好耐之前

我之前裝野整UEFI真係好多問題
唔知點解無一個容易d用選用uefi或傳統既方式整合
而好多時出問題都係用UEFI度

做USB 都有分 UEFI的，請重做。

Boot #1 uefi partition 1
#2 ssd

果兩隻手指我都係SET佢做FAT32
我上網搵usb win10佢地都係講用fat32
唔知有冇錯